沒事儿走咗，佢班垃圾走狗王小虎供完昏呢？

一定要撚走呢班垃圾，你地大佬都走埋喇

佢哋都係業主(聲稱)

睇淡上車

垃圾狗要見一次撚一次 撚到佢地無地自容就岩
之前咁撚柒串

兩球仔，垃圾花生，最戇鳩係呢兩隻

佢哋仲有玩連登，不過無入財經台，房屋台
上次見到佢撚佢都唔敢回，繼續做個憤青

自我質疑緊
到跌市就質疑完會衝番出來

咁講，佢真係道歉左拿？

剩係同淡友講左對唔住三隻字
有幾多誠意就佢自己先知

唔係同一個？

兩球仔租佐敦，自稱係MNC做中層但枱頭電腦冇得上網

垃圾花生就係政府狗，拎老母差餉同偷入老母ebanking扮係自己

邊度睇到？

佢開左個post係財經台

搵唔到

納指破頂，仲係咪熊市？

百發百中係影視台屌人

傳送門呢

去啲mcu post度
同樣扮晒大佬

樓市日日爆

DLLM

仲以為無人記得兩球仔

有無人知兩球仔改左咩名 ????????

你sure 無入 ????????????

唔敢出聲姐

(花生) 大地主慘被撚狗精華